
\section{Dataset Description} \label{dataset-desc}

For the development and evaluation of the tracking system in this project the CMU Panoptic Dataset has been used. This large-scale dataset was specifically recorded to facilitate research in massively multi-view social motion capture.

Integer efficitur risus vitae felis auctor molestie. In tincidunt augue vitae libero tincidunt aliquam. Cras fermentum turpis eu velit blandit mollis. Ut vitae condimentum risus. Fusce sit amet enim ac turpis consectetur maximus. Maecenas vulputate pharetra vehicula. Duis lobortis, purus ac sagittis aliquam, nisi tellus pulvinar leo, nec eleifend nibh magna ut sapien. Aliquam erat volutpat. Morbi ultricies auctor feugiat. Donec maximus tellus ac aliquam mollis. Pellentesque laoreet, metus at blandit molestie, purus leo tristique turpis, imperdiet tincidunt justo neque nec risus. Nullam nibh augue, fermentum nec metus non, aliquam vehicula ligula. Mauris odio elit, eleifend ut erat id, facilisis tristique elit. Nulla nec posuere tellus.

Donec finibus ullamcorper augue, vitae dictum felis interdum mattis. Cras elit diam, ultricies eu felis non, commodo maximus nunc. Curabitur pellentesque id dolor at facilisis. Suspendisse potenti. Fusce et blandit nulla, vel fermentum ipsum. Donec eget metus eget magna gravida porttitor non finibus sem. Etiam vestibulum tellus rhoncus, sagittis ligula at, aliquet ligula. Integer semper erat vel diam porta bibendum. Sed nec egestas ipsum. Aliquam accumsan nisi non interdum imperdiet. Nullam lobortis luctus odio, id tincidunt nisl tristique et. 
